軒仔出新歌為大家打氣

希望大家忙裡偷閒 聽下軒仔新歌放鬆一下
送比大家 張敬軒-感情寄生族

軒仔咁耐無出聲 原來就係準備左新歌為大家打氣
希望大家唔係再因為佢轉左英皇而反埋佢

不了，連出聲都唔敢
聽比比鳥仲好啦

我就一向都唔反軒仔既

一首櫻花樹下都高下立見啦
軒仔貴為香港新天皇
比比鳥點比

CHING識野

Pish

皇上新歌無人理？

其實你似扮fans開ok

Po*

想睇下你地啲連登仔有幾雙重標準姐

原來周柏豪今年1月喺大陸唱好大灣區，唔知連登仔會唔會屌鳩佢

推啦 開post啦

開咗喺隔離台 推呀

大陸轩

你睇幾多負評
軒仔係連登唔屌得架

支那軒食屎啦

軒迷默默留下負評